［緊急］有無人知比狗㩒住係地下騎個個女仔而家點

碌左好耐連登都唔見人有講

好擔心佢

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

push

應該係警局

冇野講

facebook有新聞話放左[black][/black]

巴打有無link
想知佢啲傷勢點
一定好撚痛 隻狗仲要騎佢

公道啲講句
騎住果隻係女黑警
有紅色邊頭盔
當然，拎錯頭盔就另一回事

d new refresh 得太快洗走哂